啱啱屙咗個屎 你問我答

可唔可以乜鳩都你問我答
唔想知 唔想問
我 關平 屌你老母

正皮上一頁

精神分裂

可唔可以唔好乜鳩都你問我答
唔想知 唔想問
我 關平 屌你老母
好彩肥絲講 我先知錯咗

可以